你估下我地贏定輸？

信自己啦 咪撚比人帶風向 個個開po話就輸就比人帶左風向 我地連仔可唔可以有d自信 同自己講我地贏硬
不過 都唔代表我地可以亂甘黎做咩都得 我地要focus番幾個point
1）對準政權：我地鬥緊嘅唔係狗唔係香港正苦 係中國共產黨 我地係長期作戰 做所有野都要對準政權 每次發夢都要有目的

2）我地要爭取外國支援：我地一個個小小嘅城市要打贏共黨 就一定要有外國幫 唔係話我地要完全倚賴外國勢力 我地都要靠番自己 但外國輿論同法案都可以打到強心針比我地 所以我地一定要保民意 做好文宣 但文宣都係建基於香港人做過嘅野

2i)唔好亂甘打人：我地唔係紅衛兵 我地唔會亂甘打人 請手足真係堅守以武制暴大原則 唔好走罅隙（我諗大家明我講咩）比人錄左片 香港人外國人都唔係傻 佢地識辦別你地你咪真係出於自衛

2ii）唔好亂甘打鋪：我完全支持罷食 裝修都還可以 但燒鋪就玩大左 不過人地大集團錢最多 你裝修令佢損失嘅錢 佢地都不以為然 反而比外國人睇到唔係甘好，當然去到福建幫嘅鋪頭打多d 因為佢地真係傷害香港人 有別於美心只係言論上 所以我整體都唔太想手足花時間去打鋪頭 對準政權更好

香港人 而家係長期作戰 大家不分化不割蓆 連登有時的確係一言堂 話兩句都唔得 不過就我而言 就算點都好 我知道大家目標一致 當然如果大家願意接納下人地嘅批評就更好

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

【國際線行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

推10/10

推

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

推 有咩意見儘管表達 大家討論

經過咁漫長嘅對話，我希望大家都明白，要打倒政權，唔在於果個行動睇落係咪「對準政權」

[終極攻略]點樣做會贏? 一齊學習戰爭同戰略